再問楊岳橋：有險可守 定 存亡之秋

再問楊岳橋：

香港系 有險可守 定 存亡之秋

對住美國人會 出全力(制裁香港) 定 留半力(制裁香港官員)

一齊轉職！火系魔法師！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel